有無天水圍撚係咁聽到嘭嘭嘭聲

好似玩槍game限3彈咁
嘭嘭嘭 嘭嘭嘭 嘭嘭嘭
有無人知咩聲
呢個時候又唔似有爆掌？

無低賤既天水圍撚？

聽到
可能係引擎聲

咩引擎會咁大聲
仲要斷斷續續

岩岩有救護車聲

以為行雷

我最初都以為係

仲唔嗱嗱聲執行李帶埋禁區紙出翻嚟市區

我都想知咩事

岩岩又有

咩事

小蠔灣係咪爆炸？啱啱有幾下光到成個天都係

越黎越大聲

係咪射咗幾支飛彈落小蠔灣

安已不

天水圍呀屌小濠灣
到而家都仲有呢d聲

屌連登無天水圍撚

岩岩又有喎

仲要每次都係3下3下

迪士尼放煙花 ？

肯撚定係

推